覺不覺星期一聽坤歌是小確幸

增加生存22

新一代經典歌

I say diu lei lo mo
you say diu lei lo mo

同意
唔聽真係唔舒服
個啲死老野Eason真係可以行埋一邊

系